恥夾前任！網上瘋傳支那駐UN代表開會瘋狂敲桌發巔影片

起因是在某個聯合國會議上
(人權理事會?安理會?)，
聽證人指責中國非法囚禁新疆穆斯林，
結果中國代表敲桌抗議請主席要主講人閉嘴，
主席駁回，准許聽證人繼續發言，
中國代表又敲桌，說不准指責個別國家，
主席說聽證人有權這麼做，准予繼續發言，
中國代表就一直崩潰敲桌，最後沒人理他們，
就一直在聯合國會議殿堂裡拼命敲桌沒人理，
被大家當笑話。

恥夾會瘋狂奶台

支那好嬲好嬲到想反枱

屌

支那狗本身就係笑話

睇唔到佢拍枱果吓 好想睇lol

笑死

整GIF圖瘋傳

算啦 E個會都已經支拿化左

癡撚線

冇家教

夠薑反佢枱啦
拍乜春枱,成個低能仔咁 雖然本身都係

2020 年 d 片仲係咁，睇條毛

對於別人指控中國迫害維吾爾人
中國代表不但未能處之泰然
反而氣急敗壞
證明佢仲有羞恥之心

烏鴉好型喎

一副身有屎咁

起身！全部同我企起身！

monkey on the loose

好嬲好嬲

掩耳盜鈴既極致

Quit囉屌

以為睇緊孔乙己

片？

嗰d枱點反呀？比大媽春反佢張枱仔算啦

超無禮貌囉......
咩場合呀.....

同香港一樣
俾你講
但投票就輸緊

quit 聯合國啦

無隨地疴發洩已經算畀面

個會幾時
點解冇人戴口罩

文明人會離席抗議 狗就難講啲

醜唔醜

91.5k upvote

弱智

支那：全部同我企起身
美國：

網上瘋傳？

破壞議會秩序

野人嚟？

Capture 咪寫左last year

感覺有人就嚟會感受到當年中華民國比人踢出聯合國但冇人理個種無奈

好嬲好嬲 繼續買美國糧食買美債

低等民族就係上唔到大枱

小支支

City仔仲叻過佢

咁樣拍

恥夾， 聽說你昨天敲桌了

諗起半澤直樹入面個小木曾

唔鍾意咪quit囉

要表達不滿至少都噉啦，拍枱真係好撚柒

如果中國既會議，香港立法會，一早被人CALL SECU拖佢走

好似啲小朋友唔夠人講就掩住耳仔狂loop「 啦啦啦啦啦......」

生番

國安法呢？拉哂佢地啦

我以他們為恥

永遠都係網上瘋傳

顫郎外交

拍枱嗰下係幾秒？

係咪我問題，睇哂成條片都唔見個支那女人敲/敲桌聲=,=

其實嗰個中國發言人講返普通話啦
完全聽唔到佢講咩

cityu>支支

有醒音

支那嬲嬲豬

一直拍緊喎大佬 係佢鳩嗡緊果陣先冇拍

呢個民族真係由上而下都咁撚肉酸，一啲禮教都冇

學埋USSR拎埋隻鞋黎用

死傻閪支共

太重，不了！

就是個笑話

張枱係美國，賠唔起

嗰種自大狂妄真係唔簡單，如果比中共統治到全球真係唔敢想像

LM

大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

好小學雞

真係第三世界國家係咁，美國俾左少少錢佢當自己大國，本質仲係低等民族

佢前面飛支煙入口先至型

UN=支那遊樂場

嬲嬲豬

Reddit呢啲左膠奶共論壇都頂唔順

爛仔國家果然唔係浪得虛名

唔同意都要俾人講
呢條真係底線

唔識睇

UN logo 都要改埋

垃圾國係咁啦唔通吟詩咩

侵侵：我不喜歡世貿這個組織

抄老大哥抄唔足，應該剝埋鞋去敲

根本就唔識玩文明規矩，佢地慣咗開會主席大9曬中意點玩就點玩。

憑咩唔比人講？
垃圾支共

超多5毛

說不准指責個別國家
總之話你就唔得

即係條片係幾時?

係得中國人先會唔守規矩, 冇合約精神

當正自己赫魯曉夫

we will bury you

好撚大既官威呀

如果佢起身離場我都仲覺得佢有d風度
係咁敲敲敲製造噪音 真係蠻夷行為來

有片？

離席抗議囉

點解支那唔學下城大反枱哥?

土匪邊識禮教

打拍子啫

生番咁

支那賤畜果然係賤種畜

想學赫魯曉夫？

天滅中共，全黨死清光

個種支味好撚濃
好支味

平時係支那 同意 同意 通過

笑

條友應該做咗狗

我之前replay過好多次，都睇唔清楚佢係擺入口定真係掟上去咁型

最有效對付中共就係無視+直接打7佢

佢哋日日指責全世界

明明自己開會咁聽話
點解出到外國開咁唔聽話

應該係用啲文件夾邊位敲

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

即係有嘢

支那, 明白嘅
唔好去聯合國囉Quit 聯合國囉你成日都會見到我㗎btw
支那, 我比一個建議你唔鍾意quit左聯合國佢得唔得o唔ok？
你知唔知有幾多國家靠我地依啲人去開會啲國家先可以生存到你知唔知道啊
支那, 得唔得兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左聯合國佢因為我可以guarantee一樣野你會不停見到我嘅唔好問啲咁幼稚嘅問題
唔好喺度nag喺到complaint唔好做個小朋友做嘅野得唔得
支那, 唔鍾意聯合國嘅可以唔睇Delete咗個會員佢好唔好, 呢一個係Uncle Brian俾你嘅建議you don't like it quit it don't complaint

中國歷史既污點.....

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

啲留言係到討論點讀uyghur

敲桌？

要開大聲啲先聽到

咩事

支那必亡

支那人著西裝都改變唔到

UN Human Rights Council panel

小農DNA

全部企起身！

點解唔趕走佢

當馬騮戲睇

呢d賤種去到邊都俾人當笑話架啦

其實個態度真係好撚肉酸
成日講到大國
但係做埋d on9仔想搏人注意既行為

This is 支那

低等民族。個個都係巨咁樣

一隻無文化嘅星星
發脾氣拍枱表訴求

如果有條片可以睇到樓豬講既細節就正

好撚無禮

系你問題牙-.-個個刀聽倒

好失禮

Sor我唔小心負皮咗

咪係連城大班垃圾都不如

仲話4k年代
d偷拍，視像，錄影全部720p都無